我正式宣布avengers 最型角色三甲

1. Iron man
2. Dr strange
3. 黑豹

不服來辯

同意 不過今次CA 型過之前好多

Thor

STAR LORD

但本質上始終太廢
追唔到

點可以冇雷神

Dr Strange 同 Wakanda Forever 唔係 Avengers

黑豹我覺得無乜特別，最型嗰下係口音係成班人入面完全唔同，好得意

Wanda同埋雷神啦
範圍技同單體技都屈哂機

Thor呢

1. Thor
2. King Thor
3. Rune King Thor

博士其實真係好正好勁你地明唔明？
佢係無撚敵呀

駁左你

黑豹邊忽型呀

求其star lord都型過佢

都未出thor 同細佬

Loki?